Q: How can I check my account balance?
A: You can check your account balance through net banking, mobile banking app, ATM, SMS banking, or by visiting your nearest branch.

Q: How can I download my bank statement?
A: Bank statements can be downloaded from net banking or mobile banking. You can also request a physical statement from the branch.

Q: What should I do if my ATM card is lost?
A: If your ATM card is lost, immediately block it using net banking, mobile app, or by calling customer care. You can request a replacement card from the bank.

Q: How long does a domestic money transfer take?
A: NEFT transactions usually take up to 2 working hours. IMPS transfers are instant. RTGS transfers are processed in real time during banking hours.

Q: What are the bank working hours?
A: Bank branches generally operate from 9:00 AM to 4:00 PM, Monday to Friday, excluding public holidays.

Q: How can I reset my net banking password?
A: You can reset your net banking password online using your registered mobile number and debit card details.

Q: Is there any charge for balance inquiry?
A: Balance inquiry through mobile banking and net banking is free of cost.

Q: How can I update my mobile number?
A: Mobile number can be updated by visiting your branch with a valid ID proof.
